[Popping battle] Hoan 打Jaygee

韓國仔

d野悶到嘔

睇頭幾次咪覺得嘩囉
睇多幾次就真係好悶
但係勁嘅

企係到做動作

連登popper好奇怪，唔係討論poppin果陣好多野講，開post講poppin又唔講